
                      Apesta. Carece de chispa, simple a mas no poder. De lo peor que he visto últimamente. Me da pena que Sandler y Rock estén metidos en esta basura. Cine para masas con el fin de recaudar.
El guión se lo habrán mandado por whatsapp a los actores!
        
            